ACG貼圖BOT格劍區(114) dup緊code比人叫左上黎開post

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置） ⁠ ⁠

lm